辦處事貼標語禁「藍絲」入內 兩區議員遇襲受傷

香港電台-港聞
2020年3月9日 下午5:33

約30人下午到長沙灣社區發展力量的辦事處外抗議，有人持標語和木棍，並向門內揮棍及揮拳。警方將案件列作刑事毀壞和普通襲擊，有兩人受傷，警方帶走3名男子調查。

長沙灣社區發展力量在社交平台表示，區議員劉家衡及李文浩受傷。

早前長沙灣社區發展力量在辦事處門外貼出「藍絲與狗不得內進」的通告，連日來有反對人士到場抗議。